落過蘭桂芳嘅男仔真係永不錄用！！！

不服來辯

落去感受下氣氛姐

yes

路過姐

樓豬究竟知唔知咩係蘭桂坊

你係大隻仔

Bb

有次出show去過一次
咁就永不錄用了

隔離貢熱鬧嘅

到你揀咩

同同事放工飲杯野放鬆下啫

樓主大家巴打 你想錄用咩？
Btw 咩係蘭桂芳

去聽個band show 就永不錄用，不如樓主你走一轉先

點解冇

打錯字啫

我要你地帶路喎

搵食姐

唔好講喇好似係男嘅無問題女嘅就有